女追男 點追我個靚仔同事

FG岩岩番工識到個靚仔同事 可以點引佢注意
唔同department 有時會一齊做野
利申：Follow咗佢IG

唔好著底褲上佢屋企

你幾錢Q

Follow埋佢女朋友ig

同佢講你碌9都好大

Send nudes

你點知人地唔係gay

搵到佢地址我都想上
但無咩講過野

女追男 隔重紗

真心唔知
我都驚
靚仔多數Gay

望就咁望

你靚仔 我比番你又有咩所謂

咁你比硬我

若即若離
熱情地yo佢一排，之後平淡地疏離佢
等上釣

有冇fol back你先

仆街 我以為係我出post 我又係想追我個靚仔同事 但係唔敢問人拎電話
其實我好奇男仔對於主動嘅女仔會點諗 會唔會驚

排隊唔該

我想射精你

你平常心扮下野就唔會😂

你男定女啊
我要女架

唔通我真係走過去問可唔可以要你電話

屌 我都係 但佢唔靚仔
但四圍都係同事 連點走去同佢講野而唔怪都唔知
利申pt 仲要錯過左最佳吹水時期⋯即係岩岩咩都唔識佢教我野嘅時期 啊啊啊

份pt我仲要一星期番得一兩次幾粒鐘咁

有

呀 我地唔會同公司架可

你係問人拎ig定自己搵

應該唔會掛

再試下啦 絲打
一日未死都仲有機

自己搵
公司得一個人fol咗佢

驚 你PM我好喎

但我同佢好似冇共同朋友 屌

你撈邊行先 大範圍篩選一下

Beauty

佢有男朋友架啦 你唔好搞佢啦

我同你完全唔係行家 冇事冇事

男追女 隔重山
女追男 隔層bra

絲打留名一身蟻學野

柒頭都咁有自信咩世界
利伸:好靚仔 會J自己

分享下點搞好喎

我都想知點搞 困擾咗我好耐啦 連佢有冇女朋友都唔知

又一日啦 下次見係成星期之後

我要射精樓主

行埋去 問佢how much

唔靚女既話唔好搞人
被人追好煩，好似奉旨要回應同伺候咁

有d直頭太豬，人地先唔主動聯絡
跟住又話我地玩感情

唔靚唔好搞靚人
靚既可以試下

我都唔知
好驚佢係Gay

整張自拍出嚟先啦
你覺得人哋靚仔，你自問喺公司入面算唔算靚女先
同一間公司好易有比較㗎嘛

好難話你知靚唔靚架喎
如果靚可以點做先

一般 未到最靚

靚嘅話等佢追你囉點做

走啦唔她搞我

我同我個friend訴苦 佢第一句就話先知道咗佢係咪gay先 唔好被佢燈中 我殺咗佢

有得日日見係開心
日日都想番工

樓豬係咪痴女

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

好驚 點先試到

無女朋友咪去試下
由約食lunch開始

應該係

ig dm俾男人相佢睇扮sd錯

求教 唔同department 點約

搞唔掂喎 咁佢一定以為我痴線

主動d r水吹

但你有佢ig已經起碼走出第一步 我連ig都冇

日久生情 對所有男人都work
只要你唔好太樣衰

追我 我靚仔過你同事

今日佢講咗句Hey
我都係講咗句Hi
好似有進步 好過點頭

主動出擊啦 我都係幾日前Add

sorry , me 有 gf

絲打係唔係尼種先叫靚仔

你講架 我信架

無下文啦?

唔好咁易比佢屌

圖

我個frd癲到叫我問我啊頭拎佢電話

唔係呢啲 係翩翩公子果種

係呀
可以點 求教

拎咗你都唔會text佢架啦

True 點解追男仔咁難

如果有工作往來，可以借工作約，飲杯咖啡傾下咁
唉⋯⋯這些機會⋯⋯

高見高見

唔同department都follow ig 好痴女
佢平時係自己帶飯定出去食？出去食係自己定單獨？
單獨咪扮撞到，或者睇實時間佢一出去就跟埋去話一齊食

點會，反而我覺得調返轉難啲～～

我依加等佢po iG story 即刻comment
係咪好自然呢

你話拎左佢ig嘛 之前係點開口拎?

係喎可以reply但係真係好痴女 雖然俾著我我都會

完全認同

條仔：
死姣婆咁撚主動唔方係好嘢，去玩棍算

睇下公事私事上有乜藉口可以接觸下先
唔建議明追
如果一條仔需要靠你去追先得到到
証明你本身對佢吸引有限
除非你唔介意做人哋騎牛搵馬嗰隻牛啦

平時有無同男同事傾閒計？ 內向定外向？
其實睇下佢性格再諗點部署會唔會好D？

你令唔令女先

搵工咪follow囉

用對波夾下佢對手

都真 我上個都類似係咁
無好結果架

主動r水吹 留意下人地
男人有興趣自然會搵你

我係超級慢熱 死症

男女同事都有傾
都幾外向

外向咪多啲傾下閒計，再自然啲lunch一齊食飯囉。

Lm

佢慢唔慢熱？

道理我都知道
但要做係另一件事

Ur face...

佢唔太似慢熱嘅人我覺得 但真係好少見到佢 我都唔太清楚

少見到有係難啲嘅

另一件事？

明明已經係同一team 但坐得太遠 我真係好絕望

同一team冇藉口公事上搵佢咩？

出去食掛 坐太遠無見過佢出去食飯
應該唔會咁毒自己一個食掛

睇下佢ig有咩post 睇下佢平時鍾意做咩 開下話題 做運動就話不如一齊 玩藝術類就叫佢教下你

點講呢 我哋team係有分做A同B兩個方向嘅嘢 咁啱我同佢就係唔同我都一直搵緊嘢可以過去搵佢wuuuuuu

點解同我一樣 我真係以為係自己開po

人地中意男仔

sorry唔好搞我
我有男朋友架喇

都係旅行食野相
佢好似都鐘意去搵下啲正野食

你哋平時自己食定同其他同事一齊？ 一齊的話咪順便叫埋新同事囉

我唔係

Pm?

我要去旅行所以慳錢帶飯 頂我真係好摺 my fault

啱啦 最簡單投其所好 話見你ig post旅行相 邊到黎（知道係邊到就直接問佢好唔好玩之類） 如果你去過就仲fit 直接就多個共同話題

都話唔同department

我諗我就係你地講個位靚仔同事 有咩留返聽日上我屋企講

打開你的雙腿

Follow咗ig就輕鬆啦
覆下佢story r下水吹先啦

佢好似無咩用
都未睇我今日啲Story

gay既 唔洗諗

靚女=熱情友善
樣衰=發姣

靚仔多數都係仆街會睇樣先，所以要睇你外貌係點。

利申: 男神級

工作性質同佢department有無來往？ 同佢department D 同事熟唔熟？

兄弟領你太中肯了

約佢發夢

未熟呀 我岩岩入去做
都有工事來往嘅

咁我又唔算係豬扒嘅 最緊要係佢冇女朋友

人新路不熟， 要多啲請教吓佢

之前追個完全唔識既靚仔陌生人
ig dm完傾左一輪計 約會左幾次
而家做左男朋友

點做到

IG DM work 架咩？

本身傾左一輪計大家都想出黎見個面
咁就約左出黎睇個戲食個飯
見完第一次可能大家都覺得合眼緣
就慢慢有第二次、第三次既約會

睇人架咋，唔係個個都得

點解可以咁勁

痴線
我唔係gay

我人如其名

想追就唔好等啦

係就快啦

我都想

只要唔係太豬，99%男人都會除褲屌！放心

拉

雖然你長得醜 但你想得美

洗地

係，我比你硬

垃圾po都上到熱門

以為自己開po
問完ig發現佢都唔po story
想覆都冇得覆
番工又係冇機會交流差唔多放棄啦

男追男？

最衰連影相機會都冇啊！
Btw以為自己開post

樣靚仔未必係gay
Player就多

勾魂個種靚仔就真係多gay

唔識點形容
但個啲係連同性都會注意佢多左

傾多d計囉 搵下有咩共同興趣 仔係唔洗追
主張自然咁兩情相悅

扮係office走廊撞到
留意下佢個人有D咩特質可以開topic
約食lunch +食完行公園散步
傾傾下交換埋whatsapp
再約食LUNCH
不停地wahtsapp
OK既約埋食晚餐

食完行下海濱
佢醒水既就送你返屋企
出多2次就搞掂嫁啦

絲打你點樣打開話題
好驚會好奇怪 或者俾人覺得好猴擒

想唔想畀佢屌？

要幾硬先

其實 唔係咁的
要用若即若離
係用心的距離

利申
仔 有幾年好多女仔追
應該因爲中央空調搞到咁掛

唔會驚嘅咁又
但好容易就會感覺到
你對我有意思

以前身邊好多女性纏繞
所有戀情入面 其實只得初戀係我追
後生個時會覺得有少少威威嫁

外在野相對冇咁好嘅女仔
會有啲尷尬同壓力

你個情況 總之有機
對你唔抗拒就點都有可能到手嫁啦
但 點解我見咁多位絲打
都唔怕係到食係到柯依個問題

正路唔係Id+?全身照

雞

因為身邊除咗同事之外就冇其他有興趣嘅男仔

如果你係陳靜Dada咁既級數就簡單模式.

男人係睇外表 第一眼就知咩事

簡單

求 ig

男同事: 開airdrop吖

大家都未係正職
（但因為咁所以其實好少見
到真係出黎做野就可能真係會諗
都有幾個朋友瀨過野

排隊叫鴨?

要低調，不了

扮咩姐死毒撚

碌下佢ig 睇下有無啲共同興趣既野

屌我嘅情況同你一樣 不過我係純粹想認識下佢 但又驚7咗

其實我都係
仲要佢唔靚仔所以一開始無特別想同佢傾閒計
係之後有次無意間覺得佢吸引先開始想認識下
攪到宜家錯過晒最好講落去同r contact嘅時機

因為宜家無理由無神神去搵佢傾閒計，淨係工作上嘅請教，然後佢平時又係同本身啲ft同事吹水多 根本插唔到

我都係啊 雖然我同佢都係ft但佢同佢自己班frd吹水多 我完全唔知點入手頭先又撞到幾次但都有自己嘢做緊所以冇打招呼 我想跳樓啊屌

搵囉

如果唔係佢同我講嘢先我諗我都會唔敢搵佢雖然佢都唔想靚仔 不過我對自己無自信 一陣俾人睇穿咗咁點算

唯有希望今個星期編到同佢一更啦

要睇定啲係咪太熱情，確認係有意思再主動返，如果無意思就迴避
利申：俾幾條女主動過

你覺得一開始應該拎電話定ig會冇咁odd

點解要拎

唔係iphone

每次臨收工又會屌自己
呀！！又一日啦 都係無同佢講到野下次又有排先再見！！

講就易

係啲同事係晒格離（office 坐） 好難無啦啦去同佢講野 一講就好明顯同附近所有人都聽到
我都默默希望緊下次番工唔係佢dayoff

我而家就係不斷鬧緊自己

會唔會試下等佢收工一齊行啊～

ig 順便睇下佢興趣係咩 可以平時做話題
佢po野又可以dm傾

份工pt 同ft係無可能同一時間lunch/放工